大家請珍惜阿朗同小花最後一次世界盃

仲有小白

仲有摩迪

我佩雷斯今日就係玩死你小白

小花係咪講過再拎唔到就唔踢？
覺得佢去到34應該仲有貨

wfc

c7踢到40歲啦起碼

呀朗就應該有
小花就去種田算啦

咪又係彈出彈入 都唔係第一次啦

小花34 行唔行到路都成問題

希望今次輪到C朗躺出躺入 躺再個冠軍

下屆應該係最無星味世界盃

上屆已經係狀態最巔峰個期
個陣都拎唔到更何況而家

14wc 小花肥到仆街
反而15年先係最勁